有冇人唔明點解要講到沽空機構好似十惡不赦咁？

成王敗寇 就算佢地今次輸左都好 俾wsb完爆都好

明明人地以前都有佢既作用 例如 踢爆假數公司

幫手壓價入靚股

點解要講到人地好似大魔頭 十惡不赦咁？

係咪即係勝者即是正義？

TVB 劇情都係間公司比人敵意收購，原老闆就要借酒消愁啦

因為間仆街自己吹淡完再入貨囉
隻隻都係咁

佢唱淡完你都可以入貨我成日都係咁

今次搞死左香櫞, 又少左間公司唱衰中資股
大家睇下香櫞往績, 特別係對恆大一役
佢踢爆唔少中資假數
我驚下一間就係渾水

明明只不過係一場對賭遊戲

唔明點解有d人上撚哂腦 真係當自己正自己正義之師 人地就邪惡大魔頭

好撚癲

其實我覺得香櫞係沽空機構算正派
專門同中資假數公司作對
有一次搞到內地谷歌公司既前總裁都聯署公開信反對佢搞中資股

香橼凭什么“做空”中资股？

手足

其實今次大家幫中資公司鏟除對手
唔知係好定壞

無哂d. 沽空機構只係週街假數妖股， D 莊家到時就真係大茶飯

This is market

你唔問下點解佢哋唱淡時
點解要講到人哋公司好似大垃圾 一文不值咁

間公司係冇問題既 點會出一兩份report就收皮

Citron 食屎啦
LK收皮之前睇下佢地講咩？
邊有得同Muddy Waters比啊

有冇得入股
想支持下
買股抗爭

今次都證明左做沽空機構唔係無成本

如果係流料既股價好快就會去翻正常水平啦洗咩擔心

而家群情洶湧個個上撚哂腦選擇性失明唔會睇到

Free market 會佢地要對賭賺錢冇問題

不過見到佢地當正自己正義之師咁 真係偽善到頂唔順

人類就係要呢D 虛偽正邪正義感，
去滿足自己對英雄主義既渴望

不過GME 對外國人黎講可能有佢既歷史地位同意義呢？

唱衰pltr嗰陣你响邊？

citron支持瑞幸wor
muddy water有料勁多

因為人冇做假數都俾佢咬

今次佢自己串柒柒先

淨係citron出篇tweet已經抵死
無話正義邪惡 只係既然佢地想同全部sucker同not understand short interest well enough嘅人對賭咪be my guest

//Tomorrow am at 11:30 EST Citron will livestream the 5 reasons GameStop $GME buyers at these levels are the suckers at this poker game. Stock back to $20 fast. We understand short interest better than you and will explain. Thank you to viewers for pos feedback on last live tweet

背後兩邊都只係想賺錢

睇得大時代多
一定要分忠同奸角

正派

係咪咁天真

係唔講人品 明明只係一個買 一個沽點解丁蟹一定係衰人 方展博一定係好人

我估好多之前被citron 唱過的入去掃貨, 復仇

你都on9
你買股票孖展比空頭打爆輸哂身家有冇人可憐你？
佢以家自己柒比人打爆
點解要明白佢
以前啲人唔可憐？

因為係講緊citron呢間沽空機構

off topic問下渾水係咪真係咁有料
阿媽成日話想join佢patreon收下料

因為廢淡

冇人可憐佢喎不想問下你地覺得自己有咩咁正義姐

睇淡原來真係原罪

唔咁串攪鳩間正常公司邊會有人圍剿？
樓豬唔識咪鳩講

正義？
笑左笑埋右

better than citron
但講真 有錢賺唔通真係呢排賺夠比大家賺下咩
真正profitable嘅trade就靜靜地贏啦

香港個渾水就算9數啦

如果真係好公司 又冇做數 怕咩

得啦無入貨既收皮啦

依嫁直頭邪教式宣傳
之前食下花生係開心既
依嫁覺得好撚恐怖

佢係你銀包到拎錢做手腳玩撚晒你副身家
叫唔叫十惡不赦

正唔正義就唔講啦
受害者夠多既聯合行動姐

題外話 瑞幸升返晒

分分鐘國家開盡水喉幫手砌死佢
你以為真係靠散戶buy the dip可以守住個底

平時就反共
而家就...

又係偏見
唔睇下渾水踢爆瑞幸造假之後，沽到佢仆街

umm你知唔知佢係幾多錢插落黎

沽空還沽空
洗唔洗咁講野

muddy water research

同 fb個渾水唔同嘢黎架，呢個係用muddy water個中文名做筆名

可能我見識少，但未聽過muddy water research 有patreon
當然香港個KOL有冇料就係另一回事

一睇你個ON9仔講野就知你冇比CITRON呢個撚樣害過要坐
買完靚股都比佢搞到坐 邊隻爆升佢就搞邊隻
雖然依家升返 不過哂撚哂我D時間成本
你試過就知點解佢會比咁多人仇恨

利申 想班仆街死好耐 大半個倉都比佢搞過

其實你知唔知佢地講錯野得罪人

係 淡友係燃料 淡友負責輸錢

歷史從來都係由贏家寫

佢應該無咩跟開美股

口講支持0282但一早放晒

條廢閪唔撚回呢個reply就知佢有心想做輿論
Shitron 鳩撚屎幾次主動開po還拖又唔講
扮撚晒理性討論 扮撚晒觀點角度唔同
啲狗都覺得自己冇做錯嫁 又可以咁比較？

此渾水不同彼渾水
渾水kol係垃圾黎

如果出曬報告,
有曬數據話某公司造假數既沽空就話姐
但你睇下citron呢排就咁係twitter鳩up一句,一係就拍條片講幾句無咩說服力既野
擺明係想引panic sell割散戶一頸血

sor我都諗緊點解有patreon
我根本未聽過渾水呢個人
香港D財演除左沈大師當笑話聽之外我係一個都唔識的
i mean muddy water>>>citron

agger 不嬲覺得佢地做緊好事
仲有渾水踢爆瑞幸咖啡

真係有師奶會搞錯

你攪鳩條假數公司 大家開心都黎唔切
你攪鳩間正常公司仲要開posts開live串柒柒咁
一係就唔好畀位人地入到

人地用正常方法入到你應一應
呢d叫抵撚死

其實係咪老共出緊手
利申 花生友

大戶就係老千，賺嘅都係散戶錢！所以抵L死！

屌sor自膠我都搞錯左

人地同你開緊戰對賭緊你仲expect人地對你客氣？定係你平時同班狗都客氣開？

樓豬戇鳩鳩 唔敢回應

Citron串到咁 擺明當你哋散戶係垃圾
平時蝦蝦霸霸咗咁耐 而家散戶反撲有咩問題

“SUCKERS”
年中攪鳩咁多公司 要還既
同埋嚇下其他公司唔好亂咁黎都好

股市係英雄地
分咩忠奸真係好on9
自詡前列腺好黃嘅連登仔都大撚把人用支牛啦

呢間垃圾執柒左去啦之前仲吹奏lk 隻垃圾，同muddy water 邊有得比

又係呢D用香港做類比嘅論調
咁你覺得citron係抗爭者定狗呀 又話冇正邪之分嘅
你係咪覺得香港人vs狗都係對賭冇正邪之分?

好幾個reply講明今次係shitron自己衰俾人搞 樓主都唔撚理就知根本唔係理性討論 又係一個眾人皆醉嘅傻9

一雞死一雞鳴 D人有料咪轉第間公司
有錢賺既野永遠唔會消失

屌你老味笑撚到我

其實對賭咪對賭
沽空無問題
你有數據做證明點解覺得個股價唔值 咪得

但Citron只係鳩噏
引人Panic sell

冇人話你地反撲有問題free market 你地鐘意點玩就點玩 不過原來而家串下咀已經叫十惡不赦

隻隻？講d黎聽下

任何機構都係仆街 有邊間賺完會益你

咩叫正義？咩叫惡？

你都識講鍾意點玩就點玩
睇佢唔順眼已經係一個理由
This is market

citron係衰在andrew left太撚串

實話實說GME又真係無前途，只不過佢得罪班fans，再加上遊戲規則注定佢要輸

轉緊型喎清

股票市場講正與邪係唔係痴撚線

認真一問可以點轉型
Online賣game?

你同返出面d熱血上腦既人講

我意思只係轉緊型 未去到無前途啫
畀d時間睇下

同黨作對的下場

例如不經自己口透露啲消息出黎話俾人聽其實啲空頭一夾就爆
你睇吓2大股東回購同增持既時候咩價位依家咩價位
賣咩驚？ 呢個就係一隻驚

人地就係睇好rc20幾歲仔整到間上市公司出黎整埋對衝基金
大家思維好唔同

兩邊都係為錢。乜鬼正唔正義呀

咁而家未入貨唔賣

自己沽空完就出報告, 其實同做市有咩分別
就係因為佢地既貪婪, 幾多小股民比佢地當水魚搶

買大是正義
買細係邪惡

樓主回應吓？
點睇自己自打嘴巴？

因為佢成日喺啲股票爆升時搞鳩賺緊錢嘅散戶
之前pltr同xpev才都係咁，搞到啲散戶賺緊變倒蝕
講到啲沽空機構咁正義佢哋咪又係賺緊啲散戶錢

講真呢d所謂散戶仔先係邪惡果邊
明明唔值咁高硬要推到咁高
傻仔唔知頭唔知路高j 咁就一世

仲要搞到金融危機要政府同市民找數

如果樓主咁鍾意用香港類比
我都可以話andrew left話散戶係suckers同林鄭月娥話年輕人no stake in society係一樣
樓主:係咪講一句野就十惡不赦? 點解要咁嬲呀? 洗唔洗去到咁盡呀 係咪你班死廢青真係以為自己係正義之師呀

局外人講下風涼話咪識 呢啲人靜係想睇人死 自私撚一個

買過三隻股都比佢搞蝕到肉痛

今鋪gme 淨係入左10股玩玩

我剩係知我買Nio時蝕咗幾千美
我要佢連本帶利嘔.返.出.黎

你係俾andrew left姦過定你識人俾佢打到仆街/掉左落街？

不如貼下Reddit正義撚出黎討論？

你係俾林鄭月娥姦過定你識人俾佢打到仆街/掉左落街？

要轉型本身都係警號

黑警柒婆同一陣線 而家有咩人同andrew left同一陣線姦你打你真係即刻駁咀

睇你點睇

因為佢串
重點係主戰場係wallstreetbets班友 香港人算啦

咪傻啦 佢地咩股只要有錢賺就搞架啦
搞中資係因為9成9 中資都係假數易搞
一搞就跌硬咁滯
咪易賺錢

今次搞間正常公司咪俾人反咬一口

共產黨都有佢嘅作用 點解要講到人地好似大魔頭 十惡不赦咁？
佢地如果乖乖地認on9咪算囉 係要做咁多小動作 仲想反咬推責任比wsb話佢地控制股價 又想唔認輸賭大d 死就抵佢啦

一間機構冇做好risk management, short 到138% 仲唔停手, 俾人搵到機會夾爆係抵死, 唔存在道德問題

有打開機先識喎

keep 住開gme post 個班人鬼識咩，十個九個都係跟風打飛機ja ma

講得好

黃巾之亂，黃巾賊又唔通真係賊嚟咩。
冇錯，勝出者就代表正義。

你愈講愈遠想trap我呀 咁佢造空搞到人跳樓算唔算呀
同埋你都唔覆到你上面講個句野
//人地同你開緊戰對賭緊你仲expect人地對你客氣？定係你平時同班狗都客氣開？
係你用香港情況做類比先 又話開緊戰係enemy係香港人vs狗 依家又問andrew left做過D咩 都開緊戰

因為佢地沽到過100%

定係 endrew left 係樓主條仔?
琴日就笑鳩人地蝕錢
今日賺左就拎道德黎講?

On9
Citron 比你講到咁正義
你有份沽空呀

Nio都比佢沽空過啦

認真，無人叫佢地沽到過100%
你自己貪心怪得邊個

做空 都可以講到係正義
佢輸到痴左線

Shitron 就流野多嘅

起完底
原來樓主傻淡黎

真 我價投撚9蚊貨 睇佢今年尾上百
Citron阻我發達

佢個啲踢爆做假數咪又係為左整低股價賺多啲錢
講到正義之師咁

呢個真
本身股票就係願者服輸嘅對賭遊戲，無啦啦夾硬加d正義價值俾佢做乜

因為傻散經常被震走然後望住隻靚股V

人地真金白銀沽空喎

渾水真名開patreon冇人信

港股會升到仆街

你智力有問題

樓豬應該冇試過揸俾佢搞既股票
當你揸住隻野升左50%俾佢腰斬果下係咩味道

本身都唔明 而家明哂 原來d人真係當citron/andrew left 係殺父仇人/柒婆咁打連質疑下沽空機構係咪咁大奸大惡都俾人追住咬好恐怖

唔正義架
覺得雞蛋打爆石牆好熱血炸嘛
而且抵啵
Citron 平日咁撚寸睇唔起傻散咁
今次仲直接開地圖炮話曬所有人suckers
喂我鐘意對號入座啊吹咩？

佢twitter 出句"Stand with Hong Kong"我味沽幾股比佢lor
平時周圍寸人唔洗還架？
佢地都有今日啦！

破硬產架啦要轉型姐係已經頂唔順

wall Street 班精英而家淆到仆街

你自己邏輯有問題又唔認
一時又話pure business decision冇正邪之分
一時又用香港人同狗做例子
一時又講到造空機構點樣make market more efficient bring benefit
兜到自己都唔知自己講緊乜
利申覺得呢樣野好熱血 但唔係正唔正邪唔邪 好似大衛對巨人哥利亞咁
唔係正義邪惡嘅問題 係empowerment嘅問題

咁你咪跟機買佢跌囉

無空軍 你地邊買得起股票 隻隻北水愛股俾佢炒到上2000蚊

唔敢 我都係返出去做嘢先

咪好似上次壹傳媒咁
個個話要支持佢買佢
其實係自己想炒
根本幫唔到壹傳媒

今次又打住對抗沽空旗號
其實咪又係炒賣想賺錢

佢沽空>100%貨 唔提？

知唔知發生咩事？其實好唔同

幫乜鳩
你連點解要炒上去都唔知喎
邊個話要幫gme
宜家係要citron破產呀

咁講其實有乜問題
你係投資者你可以睇好屌班廢淡笑鳩佢地
佢又係投資者純粹有錢小小又唔笑得？

咁佢宜家比人 挾爆 有咩問題
你笑人咪比人挾

算數啦
仲拎282黎講都知係一知半解

本質無問題
佢唔好彩

其實機構都有份幫手抽水啦 你估傻散真係有咁勁咩
到時熔斷幾次落返黎 尤其是sofi 用家入都入唔到唔好講話想放

The market

少d鳩up喇清

無話惡唔惡 市埸只有弱肉強食
佢今次真係死左既話都只可以怪自己蠢

咁造假數真係一文不值喎
瑞幸咪係例子
已退市

鳩up唔洗錢沽gme輸大錢

中概股就無謂提啦
但係咪其餘隻隻股都係垃圾呢

樓主正一ON9仔

佢無話gme垃圾到0蚊呀
佢話值20蚊
其實唔睇個市況同炒風嘅話
其實幾fair

同埋佢一開始剩係話gme值20蚊
無乜解釋
之後比班炒友屌到佢飛起
佢先串返人轉到

當然沽超過100％貨就on9行為扺撚死

咪係囉 下下出嚟鳩噏
無實質證據就話人哋唔值
諗住散戶會信
咪自食其果

其實to be fair佢錯唔哂
之前嘅40係有水位
本身都係炒出嚟

純粹個人柒同唔好彩扺佢破產

知唔知咩叫借貨

本身WSB就吹緊YOLO GME
只係沽空唔相信真係成到事
先咁串

學你話齋 佢哋呢舖係柒咗

踢爆做假數當然冇問題 但佢都係為錢姐 唔好講到善舉咁
唔係佢都唔會踢爆既同時大力沽空呢啲公司 踩多散戶幾腳
而且佢同時都成日出口術 等啲散戶panic sell
而佢今次擺明惡意沽空 根本就同係人地個銀包度搶錢冇分別 仲要咁串嘴
佢沽空咁多 間公司又冇問題
你唔會覺得佢係善意沽空掛

除左muddy呢D結構性踢爆空殼公司
其他都係造市垃圾

原來連登仔先係大反派

個個奶共急先鋒

其實大家根本吹大咗連登仔威力
每人幾股推倒沽空機構
肯定有大戶係後面玩野啦

有人沽到想gme老破喎

師兄，GME 差d比佢地沽空到破產，呢d係惡意沽空喎

好奇問下點可以沽到間公司破產

中資做數多唔代表專同中資作對 金融業仲講正唔正派係咪搞笑覺得全世界都同大陸有仇

50000個家庭吖嘛
wsb日日提

提下大家
惡意沽空係支那語
沽咪沽
邊有分善意惡意架屌